【歐聯】不屑紅軍踢法 費蘭甸奴：咪又係長傳急攻

【歐聯】不屑紅軍踢法 費蘭甸奴：咪又係長傳急攻

曼城周二晚在歐聯8強次回合的生死戰主場迎戰利物浦，藍月亮中場費蘭甸奴賽前對紅軍的踢法嗤之以鼻，指利記不過是一支愛踢長傳急攻的球隊。

該名巴西中場說：「他們是一支愛踢長傳急攻的球隊，總是把球員擠在球場中央。我希望我們能解決所有問題，特別是上半場，他們在10至15分鐘內就取得三個入球。保持不失球對我們是非常重要的，如果我們失一球，就要取得五個入球，所以我們得踢出自己的足球，也要球迷大力支持球隊，希望我們能完成工作。」

講緊皇馬？

班鏝一輸就話人踢長波

對住曼城唔通同你玩地面組織咩

人人地好似講左句利鍾意玩longball就變左做不屑 所以話報紙佬幾好搵

大把盲撚淨睇標題 唔睇內容
上面有板睇

踢法陳舊都驘你
收皮啦

成篇內容都冇不屑過 中文版就專登寫到"不過是一枝愛踢長傳的球隊"好似語氣好不滿咁

結果贏波未得

英文版標題都係咁

o sorry 咁應該話全世界報紙佬都係咁

贏到哥狗就話人踢法陳舊
現代士氣論

講下對手長處都要俾人話不屑

怎樣才算贏曼城

不屑

全場奔走永遠冇走漏

猛虎衝力都可以射球

底線出界~~~

咁你改唔改寫到積分牌上雙方的比數呢

既然睇得人地戰術咁通透 , 但又會輸三粒既

當年嘅怎樣才算贏巴塞

現代的足球整體戰入手

Fernandinho: "Our fans will be together with us, and we are going to fight to the end.

"Liverpool are a team who like to play long balls, fighting for the balls, keep the players around the middle. We will be ready tomorrow to apply our kind of game." #LFC #MCFC

咁都作到篇新聞出黎不屑

報紙佬同班唔睇內文既on9仔